有邊個球員係其他領隊用得好，唯獨雲加用得廢

喺其他討論區見到呢幾句說話：

雲加用得差嘅人，其他人用得更差
雲加用得好嘅人，其他人或許用得好
其他人用得好嘅人，雲加一定都會用得好

諗落又好似真係，好似冇乜邊個勁人會俾用廢，或者離開阿狗之後仲有大進步

勉強覺得奧斯爾係，但又唔覺得佢喺阿真係咁廢，同埋我覺得係隊友同對手風格問題，多過俾雲加用廢

張伯倫

高普係有料到，好多球員近一兩季都進步咗

法國豬腦算唔算

普度眾生司機算唔算

好似得鼻屎佬有說明書

查馬克？

未見過雲加帶住18歲嘅張狗屠殺伊巴A米？

giroud

高普都係帶住佢晏菲路贏到fit到仆街ge曼城姐

Nasri

法比算唔算？

lord

卡路士韋拿，法比安斯基

咁姐係話佢本身有d料 雲加冇帶廢佢

我係回應番樓主所講 有d球員係新領隊比雲加用得更好姐

臨走果時已經比爺爺用到變勁

Ccc尼？依家打到祖雲1號龍 搶贏佩連

殺卡
係瑞士國家隊幾勁
之前係加柏係全隊重心添

艾沙雲，最可惜嘅球員

2&b

雲加先用得最好

chimg sick ball

Wilshere

呢件係邊度都咁廢

伊禾比
明明佢踢國家隊都唔錯
雲加用佢,就用到佢俾全城圍屌

點會冇呀，大撚把啦

賓納
韋托特
基治
Xhaka

亨利

一去疤拎歐聯

點會

國家隊藍斯韋舒亞

韋碧黑

安歴卡

點去定義先

大球會去大球會仲係keep到勁既好似都係得安歷卡，風扇果d勁

其餘大部分都係踢返d 中小型班既球會

cccc

賓特拿真係比爺爺浪費左

On9 佢既傳控技術踢鏝的話
鏝一早贏歐聯啦

認真 ger b

做咩咁多負皮 我講錯啲咩 真心問

謝雲奴

佢佢左曼城都幾好喎..

雲膠個種用人難聽D講根本就係天才波
咁既情況下
佢用得好既人本身質素一定係好個D黎
唔係好難打得起

用得差個D
一黎好多時本身就係差點用都係咁
但都可能係雲加唔識揚長避難咁用
張伯倫其實都算一個例子
不過呢D人你與其屌雲膠唔識用
讚其他教練用得好好過
呢D球員都好大機會係得部分教練用得好而唔係單單雲膠用唔好

Ox子

啲利狗好柒
雲加贏Ac 張狗18碎咋
之後就話贏鏝城 幾多歲呀張狗個弓十

Cech

講真足球場上如沒有法明尼
打碌撚

Pennant係佢成個職業生涯都係廢嫁喎